柏乳首認真如初有無機會入到叱咤十大

依排903Facebook 係咁幫佢宣傳 sony會唔會幫佢爭個獎返黎